如果一個女仔話掛住你 係咪有機

如題

yes

你諗多左啦

俾大洋腸屌到痛所以掛住樓主條迷你撚

想收你兵咋

巴打個名令我諗起杜影月

邊個嚟

N年前動畫 彩雲國物語，個角色既第二個人格

sor冇睇過添

有機做兵 恭喜樓主

醒下啦，女人得個講字，佢有實際行動先好信

手段

填定from

睇下個女仔係毒撚定娘娘

樓主，要記住女人好古惑嫁

夠鐘做兵啦

拖埋手都可以係收兵

同得閒飲茶無分別